集中搞彌敦道啦

明明係九龍區命脈 四通八達 散水又快

推

我同成班手足係油麻地準備緊啦

push

推！

On9 好重狗呀傻西

咁你話去邊啦

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

十幾架係咁循黎循去 有2架長期standby 又有幾隊狗周街走 點開花呢 預告開花係咁架啦 去邊 自己睇路啦屌

利申：旺角反工